# izzibot.test
Тестовое задание:

Необходимо написать гостевую книгу, которая предоставляет возможность пользователям сайта оставлять сообщения на сайте. Все данные введенные пользователем сохраняются в БД MySQL, так же в базе данных сохраняются данные о IP пользователя и его браузере.
Форма добавления записи в гостевую книгу должна иметь следующие поля:

User Name (цифры и буквы латинского алфавита) – обязательное поле
E-mail (формат email) – обязательное поле
Homepage (формат url) – необязательное поле

Text (непосредственно сам текст сообщения, HTML тэги недопустимы) – обязательное поле
Сообщения должны выводится в виде таблицы, с возможностью сортировки по следующим полям: User Name, e-mail, и дата добавления (как в порядке убывания, так и в обратном). Сообщения должны разбиваться на страницы по 25 сообщений на каждой.
При написании проекта следует обратить внимание на защиту от XSS атак и SQL –инъекций. 


